有咩事就準備唱聖詩

其實投票又點
唔想走嘅人，點都唔會因為所謂投票結果就走

點樣保護自己唔俾警犬入到咪仲緊要
夾硬叫人走都無用

我覺唔會有事 毅進南北朝後 前線警員不會再亂黎 一哥隨時割席 冇錯我係寫俾你班係警總冇得走嘅差佬睇

同感

邊個出手先邊個仆街

和平宗教活動不受干預

投票都無可能迫個個走，民主唔係用呢種型式掛

大家如果累的話返去休息吧，辛苦了

但唔好用投票壓力迫人走

反而應該呼籲在場人士點保護自己

見到大家開始散水
我想拋磚引玉
等大家開始諗下
我地下一波文宣應該點打

我覺得可以集中屌黑警
拎一啲case出黎屌
不過今日好辛苦
下次再講

推

耶教徒呢招幾好用！推

唱住聖詩, 佢地最多逐個逐個台走你, 無可能出武力扑你射你. 即係佔中時警犬所謂光明頂計劃既戰術一

六大門派圍攻光明頂

加油

其實無人話過唔俾佢地走/放工
係佢地自己身有屎唔敢行岀黎群眾到